女人八字腳行路真係好醜怪

幾靚女都好 一見佢八字腳咁行就扣一半分
明明好後生 點解要用呢個步法 行到好似啲幾廿歲阿嬸咁

老江湖

細過啊爸啊媽無理

我內八 盤骨有事

外八多數樣衰
樣衰多數內八，扮撚曬可愛咁
天生有事嗰啲另計

咁內八都好過外八既

撚係多數樣衰 我成日見啲靚女八字腳

做乜鳩

男人內八字

靠細個長輩教導啦

我老母教完我 佢自己又八字腳行

外八真係扣晒分

識個肥西已經唔係外八咁簡單 直情V字腳行

兩個樣衰唔同
屌我自己睇返都笑咗第一句想講「外八多數行得樣衰」

企鵝嚟咋掛？

自己衰過唔想你跟住衰

\/？

可能琴晚操完腳